有無巴絲搵Part time? (荃灣區)

借朋友AC開POST一用
小弟準備月尾開間細舖仔, 而家搞緊裝修果D
想請1-2個長期 Part time幫手睇舖
要求如下: 黃絲限定, 有交帶, 有禮貌

大約返 2pm - 8pm 一日, 商場舖
新開應該都無咩客, 應該幾Hea
如果有巴絲有興趣既, 可以TG我:
Offer 再傾

叫你朋友還錢啦 屌你老母

還錢未呀撚樣
𡃁仔錢都呃
以為個仔生左出黎就唔會無屎忽呀？

唔還錢 Takearrestzzz

還錢呀 屌你老母

借埋AC 實好撚Fd啦 有無錢還呀兄弟

🤔

笑撚死 睇到上面堆留言
再睇下黃屍限定
咁又係 黃絲係易呃D
咩都借黃絲為名行騙係香港做野事半功倍

做咩事
未睇留言仲諗住ig樓主